林忌: 鄭錦滿送美心蛋糕，為鄭松泰賀生日

一隻熱狗負評

批鬥本民前義士、青政義士
佢地仲落力過保共派

熱狗本身就係親共, 有乜問題？
正常發揮

如果佢地唔係共匪就係一堆白痴黎

領導層 = 共匪
低層成員 = 白痴

熱狗 = a collection of 共匪 & 白痴

都唔明點解有咁多白痴

呢兩條友真係好應該判處死刑

仲要死撐太子女得零點唔知幾多percent股份, 但係明明大大個怡和係度

其實食美心有咩咁大問題

你地班蛋散食咪罪大惡極囉

望下美心D股東先

絕對唔係同路人

佢地一向反黃圈，食美心唔奇

好有問題，太寒酸
起碼都要食cova啦

隔離post先笑完